金鐘要人要物資

金鐘要人要物資

咁撚早起身，就係要撚狗

金鐘唔夠水

唔夠眼罩、頭盔、鹽水同人，快快快

推